［黑警死全家］ 懷疑今日被嚇到跳橋既後生仔係長短腳..有圖

留意對鞋鞋底...
看圖估計咋
有錯勿屌
係真既話佢真係跑唔得幾快
等比班狗禁落地

黑警死全家

黑警死全家

食屎狗！

另一角度好清楚
正常人鞋墊唔可能一厚一薄

呢個真
恰啲老弱婦孺就最撚叻

好撚嬲

推推推

推比所有人睇

push

推

捉賊又唔見咁撚識跑

Push

越睇越憎班撚屌

恰人地長短腳
可以構成攰視

好強嘅摩擦力

快啲些牙比其他人睇
睇下呢班垃圾做左啲乜

死仆街, 仲屈佢非法集結

我睇到都呆撚左

細路下次小心為上
比著自己16歲遇著啲咁嘅事，驚起上嚟真係咩都有可能

真係好撚嬲，班仆街去到呢個位都唔識收手
證明佢地已經無人性
清算嗰日都無必要對班畜牲留手

黑警凌弱

個𡃁仔最後都俾黑警拉咗。

有冇辦法可以幫吓個𡃁仔？

尹兆堅做緊

救到係要救
但巴打你咁樣判斷唔係咁好
畢竟唔係睇片睇外表睇得出

利申：從事特殊服務工作

仆街狗專嚇細路女人

真心希望議員幫到手...
但尹生自己都要小心

專蝦弱小正仆街！

聽日見！

比天收

天堂無位
落地獄啦

訓醒再推
比更多人知！

睇live真係嚇撚死

希望真係幫到手

魔警死全家

d差佬失晒控，嚇到人要跳樓，希望呢位小朋友以後唔好有心理陰影

好撚似拉重犯咁
非法集結好撚大罪

推，要證明青年清白

警察喎
不知所謂
恰鳩市民就最撚叻

黑警不嬲欺善怕惡

推到上熱門

推呀

lm

我屌 黑警老母比狗屌

推 睇佢跳出橋果吓嚇到心都離一離

好撚嬲 屌

好撚心痛

屌睇到好心up 仆街黑警你不得好死 傷殘細路都恰 屌你老母

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

睇完更加灰

Push要推到記者朋友見到

好慘

長短腳真係跑得慢
我都係 天生
成日做咩都跑得慢過人

一定要救返青年，兼迫使政府回應五大訴求

香港警察，企圖謀殺

好嬲

最嬲係d警察話：「如果冇我哋，你就跌死咗。知唔知邊個救你？」

聽日見

輿論好重要，唔好再畀傳媒spin到去執著邊個拉返佢上黎，就算係警察救返佢又點，依個係佢地嘅職責。根本條條片都影住班警無啦啦追著佢，嚇親佢，兼且佢有先天性缺陷先會迫到佢要跳橋。如果警察追捕嗰陣睇淸楚個環境，成件事係唔會發生

一定要推到上報，等多啲人見到事實真相，而家班克警恃住自己救左人戴曬光環

死養佬
你以為自己係咩
你哋狗都不如
賤過屎

推！！
捉賊又唔見你班狗跑咁快？

好慘我想講睇live 個時我真係嗌左出聲

好心酸

借隔離po張圖，鞋墊個位好明顯

我屌黑警老母死臭閪

多謝巴打幫推
好攰但仲係訓唔著
聽日仲要比力

行動不便都搞，絕對唔係人所為

勇武一齊買cream整蛋糕

cream痴落面罩 睇唔到路

大家早啲休息
聽日仲好需要大家出力
休息夠再比多啲人知啲狗做既好事

太多人執著邊個救返佢，成件事重點錯曬，
唔可以再畀光環黑警戴
唔訓都要繼續推
一定要釋放跳橋青年，我就唔信16歲行動不便人士可以有能力阻差辦公 非法集結

有無方法可以做文宣或者令件事上報

推到文宣部睇到

正常人睇完咁多新聞個心都唔舒服
點解黑警同柒婆仲訓得著
佢哋幾時死呀

要keep住熱門到聽日，希望可以幫到佢

呢個真
希望有人接力推
除左主線
仲要打好輿論戰
Btw巴打早啲休息

希望救得一個得一個
唔係警權大曬，老屈人硬食死貓

希望議員做到嘢

佢真係好驚

好心痛迫到後生仔要跳落去

睇到好唔開心，希望佢會無事

死黑警多行不義必自斃 等天收啦

捉住佢個記者

警犬最叻咩

最叻恰女人 細路 未成年人士 殘疾人士

反送中 keep住遊行表達訴求固然重要，一定要繼續唔可以比佢停

今日見到依度好多人帶左個風向去求證邊個救返跳橋青年，我想講依個真係唔係重點，有良知嘅人見到有人跳橋一定會去救（雖然都有個白衫嘅退後兼想置身事外 ）

希望大家示威照舊，同時保護同道中人，見到不公嘅事一定要voice out，唔好再畀人帶錯風向，唔好再分化

推

高低腳跑唔到，寧願跳橋，都唔想俾死黑警捉到

最新消息：
尹兆堅已為險墮天橋年輕人錄證人口供，質疑警方拉錯人，希望能協助他洗脫罪嫌，律師團隊已陪同年輕人錄取首份警誡供詞，警方指年輕人因非法集結被捕。我們和律師團隊會繼續協助年輕人及家屬，大家先休息一下，明天繼續。

一個都不能少啊 大家繼續推到警察回應點解要捉個行動不便人士

心痛

屌你老母死黑警

好想喊

請安排心理輔導比個位小朋友
佢一定好驚

睇完張圖更憎班乞警。係味揀人黎恰? 🔥🔥🔥🔥

點睇都唔係同一人

總之大家要小心班黑警
記住不受傷，不流血，不被捕

屌庶老母痴撚線

睇到好嬲 d仆街遲早有報應

請各位做好隨時被顏射的準備

唔係話鼓勵暴力,但係要贏就一定要打低班黑警

文宣

狗改不了吃屎

唉正一大HiHI

堅哥，要救佢出黎呀

清算嗰日

警犬幾時死 無人性

成班黑警打人就兇狠 救人就碌撚

幫推

黑警冇人性

佢跳落橋之前個樣真係好似諗住死咁樣

睇張相都見到個攝影師勁出力拉

仆街

個細路宜家點？

班毅進仔正仆街

一定要黑警死！

痴閪線 失撚晒控死差佬

拉左 16歲一定亂講野 被屈
多數gg

摩擦力......

黑警想迫死少年

黑警死全家!

有冇人知道個細路點樣.....擔心

一定一定要求到佢

黑警冚家富貴，升棺發材

有冇用都好
一定要投訴個迫佢跳橋既白衫
有冇number?

16歲都唔放過 痴撚線

推
我都睇到
丈家都睇下條片
真係非同一人
係狗認錯人！
雖然都唔知點解跳嗰個要跳

又有個post 話係得記者同社工拉佢上黎？

拉錯人都唔好篤另外一位出黎
係克驚見人跑唔到就恰鳩人

on9..d 狗狗見到既話梗係第一時間向反方向走啦

克警救人

食屎狗黑警！

推，一陣沙田見。

不割蓆，不篤灰
兄弟爬山，各有各做

全民gear up
黑警死全家

不撤不散！

欺凌弱小簡直係警犬強項

今日沙田見

好心痛 黑警死全家

死黑警欺善怕惡 專恰弱小

好心痛 16咋

16歲既嚇
61既都照打無誤
絕無年紀歧視架佢地

好痛心 推

推爆

不過呢啲應唔應該大事宣傳？

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

一個人的武林

係喎，吊佢老母。呢啲天生缺憾都恰，一定要推上熱門多啲人知

笨猪跳

無人性

真係好危險

唔怪得尋日見到個鞋底咁奇怪

p

大家起身就可以準備今日去沙田了

係喎

班狗正仆街

文宣麻煩煲大佢

繼續推

死黑警只係識欺負弱小社群

唔該，今日帶齊裝先好岀沙田
唔該，今日帶齊裝先好岀沙田
唔該，今日帶齊裝先好岀沙田
唔該，今日帶齊裝先好岀沙田
唔該，今日帶齊裝先好岀沙田
唔該，今日帶齊裝先好岀沙田

唔好研究人地係咪長短腳啦 如果真係有我諗佢唔會想俾人知

一定要起白衫底！

白衫警當時唔肯出示委任證，想知有無方法可以揾返佢出黎投訴

呢張都好明顯

屌你老母個臭閪
佢唔係自殺呀
佢係俾狗追打逼到要跳橋呀
死五毛
單機啦你仆街含家產

隔離po見到

有冇相睇到膊頭冧巴？

搵佢出黎先

跟據議員講佢膊頭當時無show number 再搵搵有無清啲嘅相先

死黑警逼死人

唔講真係以為個兩隻狗追緊十惡不赦大賊，咁撚落力

蘋果有新聞講白衫係邊區

你老母生到你咁弱智可能都好想死

無人性架死差佬

懷疑係上圖中其中一個

Dklm

白衫膊頭無冧巴嘅